覺唔覺得Lebron James 其實只係0-9，一冠都唔值

2012年組團，三個prime嘅人去壓OKC三少，同考試作弊一樣

2013年組團，Game 7 關鍵炒粉，靠Ray Allen 關鍵三分

2016年，靠黑哨eject curry suspend Green，再俾kyrie救世

呢條契弟毫無Clutch gene 排佢50名打後都便宜佢

照你咁講12年係咪輸先比你當有冠？
又唔係佢揀final對手

12年都無得咁計ge，你最多話佢係東岸ge姐
13同16都講得岩，但後幾年FOJ都堅勁

都真係得打活塞、塞爾特人，同後期單拖打勇真係有種霸氣係到
奪冠個陣硬係唔多完美咁

同時都撞正馬刺、宇宙勇太強，冇空間比佢表現
但睇得出佢係帶成隊波ge，好有威脅
冇可能全場封死佢，但一節半節做到都夠封殺lbj

所以lbj隔離有返wade、irving係必要

所以都係唔明三冠點超過五冠

淨係計FOJ係奶共狗已經唔洗討論啦
屈身體 零技術可言

上面果班幫FOJ洗地既人我嚴重懷疑係五毛奶共狗

條友罰球都射唔中

睇FOJ每次都會思考團隊戰術平衡重要啲定球員自己發揮舒服重要啲

foj真心吹大左 痴wade拎冠

又要球權

佢技巧其實幾好

18年其實最carry

奶共狗一隻
完

3冠差唔多啦
13 16係-6
但 07 17 18 都係一人carry垃圾

3冠合理

龍王 Wade ray allen都入硬名人堂喎

組團都係冠軍
不過唔值得吹奏

啱 我2k單核打爆哂佢哋

但d人又會吹奏mj mj果隊都係勁多名人堂

Mj 係組團定本身發展到一個團？

都有交易既 但點都改變唔到粒粒星事實
唔好吹到佢打晒

司機果年就主力

14年俾人掃返證明team bball > hero bball

2012 我成日覺得刺會贏到熱火
okc 無經驗 仲要232 一輸一場主場就仆直

司機真係童話黎
仲要贏番熱火
不過josh howard, harris佢地就可憐...

所以條柒碌17年輸真係自己廢 三星對三星 俾人掃